想女朋友出街著得暴露啲定係收埋?

出街暴露 > 多男人望女朋友，羨慕妒忌你 ，有虛榮感

收埋 > 番屋企自己欣賞 唔想俾其他人睇蝕，但無得曬

講下點睇?

暴露

收埋

身材好就暴露
身材唔好就收埋

暴露
睇咪睇，你方你有份屌咩

女朋友暴露
老婆收埋

是但啦,我都冇女朋友

想我有女朋友先

樓主要為世界和平出一分力